警告你班警犬唔好向宋皇臺放煙咁大不敬

護駕保護大宋皇帝

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

好可愛嘅小朋友

班癲狗連黃大仙嗰啲都放
冇例外㗎sorry
準備食彈啦！

真普選